聽朝去野餐比狗攔路可以點保護自己？

睇完金鐘站俾人示眾既後生 覺得d狗濫用職權 憑乜嘢查曬身分證 搜曬袋 都要繼續留低
其實警察有無咁既權力？定係我地有理由反駁 我地其實無需要比佢夾住棟喺原地
擔心聽日去野餐比狗攔截 又無乜法律知識去反駁
有無巴絲有應對方法

pishpish

同問

推

pish

每人帶個吉袋去
跟住扮唔比警察check
然後先發現係吉袋
激撚死警察

立即要求跟佢番差館落口供，咁金鍾又少一車龜，警署又滿多1％人，鬥人多一定市民贏。

呢個好似ok

幫推

諗住帶啲野餐工具俾朋友們 點樣可以唔俾金鐘班狗仔阻住哂

手無寸鐵 既朋友可以集體要求返警局
有得坐龜車

推 有冇人有其他意見